覺唔覺得家陣曼聯都幾似五星勇士

綠木=杜蘭特
般奴=curry
普巴=klay
AWB=格連
麥佳亞=表弟

諗出嚟條友成前左5年

SoB = Walton

最佳第12人連加特?

Lingard=mcgree

Waterboy 咋

Save 12

連迪洛夫=curry
用球後衛

冰人= cook
無人用是但頂住先

你唔敢覆#2哥

冰人冰處理

邊個防守好d？

cook